<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<androidx.constraintlayout.widget.ConstraintLayout
    xmlns:android="http://schemas.android.com/apk/res/android"
    xmlns:app="http://schemas.android.com/apk/res-auto"
    xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools"
    android:layout_width="match_parent"
    android:layout_height="match_parent"
    android:background="@color/cinza"
    tools:context=".views.fragment.DescricaoFragment">


    <View
        android:id="@+id/container_desc_produto"
        style="@style/edit_desc_produto"
        android:layout_width="380dp"
        android:layout_height="680dp"
        app:layout_constraintEnd_toEndOf="parent"
        app:layout_constraintHorizontal_bias="0.483"
        app:layout_constraintStart_toStartOf="parent"
        tools:layout_editor_absoluteY="27dp"
        tools:ignore="MissingConstraints" />

    <TextView
        android:id="@+id/text_titulo_produto"
        android:layout_width="350dp"
        android:layout_height="35dp"
        android:layout_marginTop="20dp"
        android:text="Descrição"
        android:textAlignment="center"
        android:textStyle="bold"
        android:textColor="@color/black"
        android:textColorHint="@color/black"
        android:textSize="15dp"
        app:layout_constraintEnd_toEndOf="@id/container_desc_produto"
        app:layout_constraintStart_toStartOf="@id/container_desc_produto"
        app:layout_constraintTop_toTopOf="@id/container_desc_produto" />

    <TextView
        android:id="@+id/text_descricao"
        android:layout_width="350dp"
        android:layout_height="590dp"
        android:layout_marginTop="12dp"
        android:text="Harry Potter é um garoto cujos pais, feiticeiros, foram assassinados por um poderosíssimo bruxo quando ele ainda era um bebê. Ele foi levado, então, para a casa dos tios que nada tinham a ver com o sobrenatural. Pelo contrário. Até os 10 anos, Harry foi uma espécie de gata borralheira: maltratado pelos tios, herdava roupas velhas do primo gorducho, tinha óculos remendados e era tratado como um estorvo. No dia de seu aniversário de 11 anos, entretanto, ele parece deslizar por um buraco sem fundo, como o de Alice no país das maravilhas, que o conduz a um mundo mágico. Descobre sua verdadeira história e seu destino: ser um aprendiz de feiticeiro até o dia em que terá que enfrentar a pior força do mal, o homem que assassinou seus pais. O menino de olhos verde, magricela e desengonçado, tão habituado à rejeição, descobre, também, que é um herói no universo dos magos. Potter fica sabendo que é a única pessoa a ter sobrevivido a um ataque do tal bruxo do mal e essa é a causa da marca em forma de raio que ele carrega na testa. Ele não é um garoto qualquer, ele sequer é um feiticeiro qualquer ele é Harry Potter, símbolo de poder, resistência e um líder natural entre os sobrenaturais. A fábula, recheada de fantasmas, paredes que falam, caldeirões, sapos, unicórnios, dragões e gigantes, não é, entretanto, apenas um passatempo."
        android:textColor="@color/black"
        android:textColorHint="@color/black"
        android:textSize="14dp"
        app:layout_constraintEnd_toEndOf="@id/container_desc_produto"
        app:layout_constraintStart_toStartOf="@id/container_desc_produto"
        app:layout_constraintTop_toBottomOf="@id/text_titulo_produto" />


</androidx.constraintlayout.widget.ConstraintLayout>